小米Max3香港今天開賣冇人講？

利申:❤️大❤️細中

有咩好講？iPhone 9 開賣？

正呀，超大電又大Mon,係粒U衰D，不過少打機就岩哂啦，核電機

支那小米 不了

Av神器

部機大陸班友都好失望 , 冇咩大提升. 粒用同 紅米 NOTE 一樣.

一見到屌米
根本已經無討論價值

冇nfc,cpu廢，三選二糟

大陸反應係冇人買

你個名